緊急！！被捕人士請入，傳真社查緊黑警有冇對被捕人士作不人道對待！！

【人道危機調查】警方近日對被捕人士使用武力情況屢遭質疑，有市民向傳真社求助，指不少被捕人士受到警員過份暴力傷害，甚至不人道對待。

傳真社正針對警方濫暴問題，以至是否出現人道危機作出全面調查，呼籲被拘捕或拘留期間，受到暴力、不合法或不人道對待的人士，向傳真社提供資料，我們需要足夠資訊，去了解不同時間、不同警署或拘留中心、不同警員濫用武力的情況，作出詳細調查。

如有第一手資料請與我們接觸，資料絕對保密。

聯絡方法：
Telegram: 9639 7479 / @FWInreport
Whatsapp: 9639 7479
Email: leak@factwire.org

#調查往績：
收集612影片 - 重組事件，揭露警方開槍報細數 (調查仍然繼續)
防火電線測試眾籌 - 收集防火電線進行高溫測試，揭發本港防火系統風險
收集樓宇維修資料 - 製作全港首個資料庫，揭示圍標問題廣泛，提供數據參考

推

呢單嘢係酷刑罪

要喺18區同地鐵站出口搞放映會loop撚爆呢條片

FB

Youtube

全片下載

英文字幕版本

到底170萬人
儲咗返嚟嘅民意
大家用咗係邊

推活動呀
推返晒出嚟啦
Airdrop, twitter 都要

Push!!

請大家課金支持傳真社

推比被捕義士知

一定要幫佢哋將黑警暴行公諸於世

push

612 中信毒氣室
721 元朗恐襲
811 新屋嶺集中營

pish

黑警死全家

Push!!!

有啲嘢一定要講 如果要會面搵啲大隻嘅男士或相熟社工 保護自己

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.22 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

而家嘅問題就係太多問題
政府一樣都無回應
啲問題處理唔哂
仲多過堆埋區
要怪就怪政府
可以咁無恥

推一推

手足要撐住

721

推！！

大力推

Push

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

推到做熱門

比錯負評 sorry

屬於香港既#metoo行動上線啦

比人無理對待?#metoo啦
比警察拘捕後不公對待?#metoo啦
比chinazi當你二等公民?#metoo啦

屬於香港既#metoo行動 正式上線

受害者請企出黎

一定要！

幫手推

加油

緊係要幫手推！

p

光復香港，時代革命！

推
唔好忍
一齊隊爆黑警

推
721
811

大家要走出黎指證班黑警

821 元朗
822 中學生
823 香港之路
824 和你SUCK ＋觀塘
825 荃葵青

一定要勇敢啲企出嚟

支持！

手足們一定要出黎

821 元朗西鐵站 今晚見

幫推

定期推吓

721 85 811 820

推推推

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.22 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

今晚入元朗靜坐

我地一定會陪住你地

721
811

幫推！

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

推爆

都係

希望有人企出黎指證佢地

比警察無理對待嘅一定要企出黎

推!!!

Pushh

仲有85 個荃灣黑社會斬人

求下你地唔好唔記得佢

個手足比人斬左3刀

刀刀斬好深

前幾日再睇多次新聞係

一個人捉住搞足

另一個負責斬⋯⋯⋯⋯⋯

求求你地

寫埋85位手足

我係佢真係唔敢再出黎

好返都郁得唔靈活⋯

唔可以習以為常

一定要推上去
823人鏈

等陣，咩機構黎？

推
尤其當事人一定要企出嚟

612 中信毒氣室 721 元朗恐襲 85 荃灣黑社會斬人 811 新屋嶺集中營 819將軍澳藍絲斬人

被捕人士被打到斷手斷腳好少人講，希望記者可以幫幫手

推爆佢

企出嚟！好緊要！
唔係只會更多人受酷刑！

一定要報，全港市民全力支持受害義士討回公道。

推啊

傳真社真係要推啦

七娥一貫作風係在可以溝·通時 暗裹打殘你 超級魔鬼

唔可以放過任何一個黑警

何韻詩同班左膠話完勝緊嘛

支持傳真社

Pish

陳浩天咪講過 由佢入手？

Tui

今日林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命
賣機頂盒上去 上水賣 一係就輸出革命 一係就杜絕埋自由行 但係小心黑幫

有第一個企出嚟， 其他人講嘢都大聲啲

612 中信毒氣室
721 元朗恐襲
85 荃灣黑社會斬人
811 新屋嶺集中營
819將軍澳藍絲斬人

可能已經送中

大力推

各位朋友唔駛驚, 我地香港人企係你地果邊

Push

——-823人鏈 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼-—-— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

我明你感受
呢個係一個長期戰
我地可以做嘅就係堅持落去
只要香港人唔放棄 我地就有希望

Is really？

bump

其實而家係等9月9日美國國會復活
共和兩黨有一致共識話會通過
逼到Donald Trump都打開口牌

推到2047

721
85
811

堆

612 721 811

出黎啦大家

手足對唔住，係我地有道德先幫唔到你地出氣，係我地無勇氣踏出第一步先令你地受苦

求下手足們全民皆兵full gear，重回魚革既勇武，班狗沖黎唔係跑，而係圍，一齊沖上前。人太多我地點跑都唔會夠畜聾快，唯一唔會掉底手足既做法就係企硬同佢硬碰，中後排繼續遠攻

推到有人出黎

係！
如果集中一兩個points 又俾人話其他義士係condom

#唔割

推，爆晒班仆街出黎，一定有好多

推
一定要發聲

大家繼續推，最近太多黑題材，大家的確係關注少左

推呀！jer 死班黑警

推
推到黑警仆街
推到警隊解散
推到佢哋真係死全家

推呀

一定要公開

好重要! 推!

除左片
其實有咩方法可以證明黑警虐打被捕人士
諗諗下就算驗傷，黑警都可以話係被捕之前或者被捕時身體碰撞所得

推完 再出去開post講823 死線！

唔好忍呀
一定要班黑警找數

要多d人現身說法，而家有酷刑片做先例，市民會相信被捕人士嘅證供，之後可能會挖到更加多證據
聚集民意清算黑警

搞大佢

721 805 811

推唔好驚黑狗

其實有冇法律撚可以搞個案件話啲差佬唔可信，因為法律會先假定啲狗係誠實同可信，所以佢地講咩法官係信，有啲襲警罪就係咁入

推
推到黑警冚家鏟

調查真相

［ 8 2 4 和 你 suck ］行 動 更 新
建議大家不再分和理非勇武，合力"搞"好香港經濟先可以嬴

可能會有D難過心理關口
但係當第一個行出黎就會有第二第三個
大家一直陪住你地行

五大訴求

推！！！

仲問？梗係有，打到仆街啦

推
香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

有就肯定有

睇下有無證據㗎啫

推!!!!!!!!!

推！係酷刑罪！

［人手置頂］聽日821有活動今日連熱門都無？連登發生咗也撚嘢事？821，夜晚7點，元朗西鐵站，靜坐抗議！

推 被捕請企出黎 令全世界都知 721 811

push

add oil

大家仲記唔記得果種絕望？？？？
［人手置頂］聽日821有活動今日連熱門都無？連登發生咗也撚嘢事？821，夜晚7點，元朗西鐵站，靜坐抗議！

推！

push!

821元朗西鐵站靜坐

怪人哋之餘其實我哋都要去拆解
咁先有出路
一味怒而屌之都唔係辦法...
雖然暫時諗唔到方法...

Push
但小心有人套料比警

加油呀

推晒大家入去!!

私刑呢單野 要煲大佢!!

唔好放棄700個手足呀！
要佢地十倍奉還呀！

pish!!!!!!

趁呢單虐老嘢爆出，受傷手足或醫護有料就盡量報出嚟
報得幾多得幾多，知大家有負擔有官非喺身，但依家唔追究第日真係冇得追
希望各位平安

Push!

所以大家真係唔可以忘記一路以來嘅努力

唯有幫手推啲行動po
出一分力
要堅持呀
大家無野可以再輸啦

推!!!!

雨傘魚革時期使唔使炒返出黎
因為一隻狗都無拉過

阿注做嘢唔洗你教

推推推推推
824 824 824

push
酷刑罪
酷刑罪
終身監禁
終身監禁

有香港人後盾支持 唔好畀呢種事繼續落去

主力推依單

不如傳真社做監警會啦

[死線投票] 823 定 830 !!!!

推呀
遍地開花

嘩，哩個唔推唔係人。

課金俾呢間野！！

［國際文宣］用英文整合中共係國際各個層面唧控制 令外國人都會有身受其害嘅覺悟

再推

大家頂住 要指出班狗既惡行

手足撐住呀

請勇敢企出嚟
唔好再有下個受害人出現

推呀
仲有821靜坐

推呀希望巴絲可以勇敢

推 五大訴求 缺一不可 821元朗靜坐 822中學生集會 823萬人人鏈 會計界遊行 824觀塘遊行 825荃葵青遊行 721 85 811警黑勾結無法無天

一定要出黎

821 822 823 824 825 831

全部警狗犯哂酷刑罪

一定要水落石出!

仲有傳真社

攞

中信事件真係唔可以忘記！！！！

PUSH!!

推，傳真社係咪經底?

推！ 香港人 值得做一個有尊嚴既人！

推推

真相係要推出黎嘅！

823 除咗係人鏈, 仲係港人之痛馬尼拉人質事件,唔好忘記大陸對此事嘅冷血

救助義士！

傳真社係好嘢嚟

2015年，在資深記者吳曉東先生的號召下，3,300名香港人史無前例地籌集得470萬港元，創辦了傳真社－香港唯一一間獨立非牟利，專門從事調查報道的新聞通訊社。

宗旨

公眾的信任是傳真社的根基，我們堅守獨立、持平和誠實的採訪和報道原則
我們所做的一切都以公眾利益為依歸
我們以發揮記者監察社會的職責為傲
我們是一個具誠信和對任何事物持開放態度的新聞機構
我們是一個為公眾知情權服務的非牟利公共服務新聞通訊社

營運模式

傳真社的資金百分百來自公眾，所有捐款用作調查記者薪酬、辦公室租金和設備、調查費用及其他營運開支。我們不受任何政治或商業壓力左右，只為公眾利益及真相服務。

編採團隊

傳真社的日常運作由記者主導，4名全職調查記者及編輯，共同作出編採決定。

我們的工作

自16年3月營運以來，傳真社一共發佈了超過100篇報道，涵蓋公眾關心的各大範疇。目前，逾九成本港新聞機構，以及部分海外新聞機構如BBC、路透社、Financial Times 等已成為傳真社的媒體用戶，獲授權採用及報道我們的調查內容。

TUI

pp

支持！！

我想知D女手足有冇比黑狗非禮定係......

黑狗真係死不足惜
獸軍所為

吳曉東喺未變cctvb前嘅tvb做咗好耐

之後喺有線中國組係明星級資深記者

有遊行、無遊行、行過路過、食飯飲茶已受傷的

黑警死全族

一推再推

推推推推推

尋求真相

821 8pm
#Eye4HK
#EyeforHK
#NoPoliceBrutality
#FreeFromFear
#DemocracyForHK

手足823見

屌
P牌仔無得比like

唯有幫推！
大大力PUSH!

勇武/前線/first aid 搵命博 爆頭 爆眼 昏迷 骨折 爆牙 咩都有

所以我地都唔可以停手
我地合作核彈都砌到

各位鍵盤戰士/文宣/香港幫手炒輿論，
炒黑警酷刑逼認罪
炒到黑警證人不可信

求下各位幫手推推
細佬p牌推唔到，希望可以推到狗做唔到證人
7百幾個被捕人士，最細13歲，比人拉入警署受過咩酷刑，有無被性侵犯，逼簽左咩認左咩都無人知，唔可以就咁算，我地分工要互相幫對方，所以希望大家可以做啲嘢，炒左個輿論出黎先
最少佢地唔會比人咁易屈襲警

【集思廣益】“法庭不應採立香港警方為誠實可靠證人”聯署行動(2)

[黑警] 警方終承認新屋嶺密室恐怖審問 導致31人送院6人情況嚴重（2）

- 分享自 LIHKG 討論區區

另外如果有巴絲知道下面單嘢可以點用就點用，炒爆垃圾監狗會

#可怕的投訴警察課

監警會可被起訴；
監警會不是政府的僱員或代理人，亦不享有政府的地位、豁免權或特權。

監警條例亦訂明警務處處長為投訴定案，但無註明涉及投訴警務處處長，例如處長行為失當、作出不合法命令等，條例中並無列明相關機制，亦無任何獨立人仕授權處理涉及處長投訴，即係處長自己查自己。

所有涉及處長投訴，除非成立由法官領導既獨立調查委員會處理，否則監警會係無辦法處理，亦無任何公信力。政府所講所有涉及警務投訴，都可由監警會處理其實並不正確，只要投訴對象係處長，監警會係廢既。

另外民事起訴警方，係並不需要由警方作出調查，咁當然舉證難，入罪難，一齊研究。

it is my humble suggestion, you may ask them to contact foreign consulates (US/GER...), I'm not sure if it helps anything ,but something is better than nothing

Considering it as an humanitarian support, foreign power might be able to provide political asylum (in case the victim(s) is going to raise public attention )

I understand they are under unthinkably bad mental condition. You guys should persuade them to seek for anyone/anything that can help. The only way to heal the wound is to seek justice. If Hong Kong is not in the place of it you should definitively reach out for foreign power.

推啦

人推

i trust傳真社

握